Snapchat screenshot 問題

如果用iis 11營幕screenshot人地會唔會都知？唔係講緊按home key同旁邊個個制個種

Ios11 打錯 sorry

會

如果用apps呢？

我用du Recorder, 唔會

Iphone？